人生抉擇

比你揀 你點揀
A 高大陽光又有錢既靚仔 但應該係花心種
B 普通公屋仔 無人生打算 但真心好愛你

why not both?

A for sure
揀完B最後你都係會返揀A

無人生打算

揀完A會唔會日日嗌自殺
條仔根本無放過你係心入面

您點樣可以肯定b真係會真心愛您呢？